
		Старый вальс

>	Em   g      e	 g
	Догорает старый вальс
>	E7
	На твоих подсвечниках.
>	Am   c    Em  g    H7         Em  E7
	Догорит, уплывет, только докоснусь.
ускоряя:<Am	   c         Em     g>
	Ночь моя, ночь моя, кровь моя,			2 раза
>	H7        C
	Древняя, вечная.					2 раза
>	Am         Em    H7         Em
	Я в апрель ухожу в синюю весну.			2 раза

	Гнать по свету такси,
	Жать моторной руганью.
	А дома-близнецы на одно лицо.
	Путь зачеркнуть, зачеркнуть назад		
	Косыми переулками.				
	Где троллейбус цепной стережет кольцо.	

	Раздувает зарю 
	Вечер озабоченный,
	Поднимает фонарь - медную луну.
	Пусть загремит и ударит в ночь			
	Телефона очередь.					
	Я в апрель ухожу в синюю весну.		
